香港幾時先社區大爆發？屌你老母

就好似連登仔日鳩日叫支爆咁撚款

留學生們，靠你地啦，做野啦

只要你肯犧牲去感染自已先，再感染埋全家
就來死都唔好去醫，繼續帶全家出去播毒
如無意外應該可以社區大爆發